［gay] 單身不是狗的心事分享區 （238）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：花紙包花紙

搶左1001

我又要

我呢我呢

我 都係自摺，毒丁

pm你喇

可pm

擺低啦

我怕羞

俾你請我食早餐

秒回

佢無覆我

留名留名

Hello 各位

只怕無法再有這種情懷
優美得共你同時在這世界
醜惡在於 赤子的胸懷
難敵這紛擾世態 為理想或求生在捱

不吐不快

依首堅正
但最近都係咁聽。缺。

唔聽中文歌嘅路過

Hey hey hey

我又想識朋友

明天又做愛了

grape

我又要識

無線滑鼠壞左 做野好唔方便

u make love now lor

Go Susan and fuck

枕邊人

Hi

咩鼠呀又
個散拖點

留定個等比女神拒絕直接轉gay

嘩 洗定八月十五啦 hehehe

Hehe分分鐘仲揀擇過女人

你咪肥仔 自爆有男神要

新人lm

痴肥仔 食得咁肥膩

快啲減肥啦

無知一問
我想問gay佬會唔會諗過同女sex或者同女sex會興奮 定大直程扯唔起

早呀 搵啲圖搵到好辛苦？

都唔係 我到灣仔啦

咁早 痴線架 逼緊地鐵

又做電車痴漢

我都逼緊

咩線呢 下一站金鐘

逼到抖唔到氣，逼完東涌線逼荃灣線

睇黎都住幾遠下

遠到好似返深圳咁

完全GV情節

今日interview 求集氣

港島返工係咩感受

多洋腸啲

加油

邊頭 in ?

瞓下先

嘩 coat 呢個月

喺屋企著住外套加短褲 好凍

位褲

短

劍道

吖 胸肌 粉紅色 嘩

求free link mobile watch

等wmv 流出版

預告

銅記

隔離喎 hello

見到你啦

隆之

加油！

有少少 大成影子

原來已經1001

搵左你但係冇反應:(

咁睇唔開？

有無人想搵我

我係會睇h漫h動 仲要睇啲ntr系列 見住啲仔無套射兼綠帽人係爽， 但係望住個閪太耐會墜機

dm

留tg

歐美同睇野獸做愛有咩分別

鬼係個體靚仔 但搞上黎又真係幾動物

睇吓會唔會有人搵先

仲有無同個靚仔來往
一係佢吊你
一係佢唔敢試愛
咪順住佢意先囉 人地靚仔 bargaining power 係大啲架
頂住呀遊遊豬

tg ?

而家有得含含打打啦，唔識人啦

Mishandled Marine -

新人留名 岩岩同條女分左手 想同男人試下

想唔想做0?

咩野係0呀

u stats is

又是做完愛的一天

咁樣曬命好咩

正

咩野係stat?
咁多暗語既

你幾歲？

幾歲 幾高 幾重

小於18 正太 一律照殺

哥哥我17歲咋

圖呢

想做正太都要講樣

21歲 168cm 53kg
係呢度係咪算老既?

正呀 靚 stat ok

唔老啦 依度大把死老野
168 53 瘦仔

多暗瘡 ok?

唔夠薑係上面留言

依個正

CC呢套叫咩名?

屌做乜用條on9閪首歌個名嚟做標題

好撚扮野

唔識

凄筋人 final 另有明斗

HC SKT12004 凄筋人～最終章（Finally）～、超凄筋人FINAL FUCK!!!明斗（あきと）の驚異の筋肉がEMSでバルク増強!!!感度アップ!!!この狂気の凄筋を見逃すな!!!

呢個人都唔係明斗...

呢個凌太

HC SKT12003 凄筋人～最終章（Finally）～、凌太（りょうた）20歳の雄穴が喰われる!!廃墟で無限のファックに堕ちていく!!!

Cc真係閱片無數

我睇到扯左

吖 4月 coat新片

Gay! !!! 有無跟手打埋飛機

冇 屋企有人唔敢打

廁所 仲等 係唔係睇今次 射未

利申 打完

河內慎二

早

早晨

上jackd問下佢本人咪知囉

餓

強調自己愛女人，但係我成日見到佢係啲app上面

係公司睇晒 仲俾埋隔離位睇多次

不了

邊個黎架

你聞下自己個閪就知係邊個黎

哦

你係唔知咩

鬼記得

D人好cheap

做咩事

啲人買珍珠奶茶
但拎我個杯913奶茶加珍珠

飲少啲
考成點？

3323我估

其實幫人含撚係咩感覺？

要睇咩size 肉緊定溫柔力度

好多純1 唔會幫人含 係咪鐘意人地服待

有冇電腦人
我點樣係Google雲端備份我家姐啲文字聊天紀錄
備份完變亂碼嘅

估嫁炸 幻想總是美好的

高過我

傻豬 夜空都高過你啦

條友上過viutv講監躉生活係點

11111

考晒喇？

屌你老母 絕交

未

收皮 晨早聽我講 認真溫書咪唔洗驚

考前兩星期都仲話要抖抖

你聽佢講 都冇科會唔合格
係差在2定3

22222咪又衰左

無全4 無U life only
其他就搭路再上/ 直接engine ive 出黎做個 salary 都match 到個mean
Is ok 考到咩都好

都買唔到樓架啦

入左U都無u life

有冇link

呢套 雄穴中出

HC OND-9001 雄穴中出し9、和磨（かずま）22歳の自宅に突撃訪問!!キッチン強姦生掘り中出し!!!【生掘り中出し】

到應CC有幾多片係腦？

我爆左三個外置hdd 500 1tb 160gb

上屋企 借彼你地抄 我全部猴片 日本多

我識d朋友三個6tb hdd爆曬
不過係直片 gv係咪冇咁大供應?

曲線搵人上你屋企

我要sm

見你地話用app識人 其實係咩app

gv呢排片源好少 迅雷bt seed好少源 dl慢

叔叔 借叔一蕭 哈哈哈

jackd

App好難識到啱嘅人架

咁係邊度識

你潛藏呢的口味

唔好用app 呀 .... 約炮架咋
想睇附近有咩仔咪用
識人就唔好了

慾火 要救火

呢度

呢個圈真係咁多人約炮咩

咁我多d上黎 各位清多多指教

我唔係

乍乍臨 我share片彼你抄 嘿嘿嘿

咪教你上 tt1069 搵個 line 群入 出席下活動 認識下啲人 識咗先考慮其他 app 全部睇完相 先 hi 人 就唔好了 外表行先

依到唔係唔得 但時間長啲 始終連登仔 睇到邊個講野啱自己 性格 思緒各樣 再問下留 tg 之類都唔會有人屌嘅 唔好私交完由個post 沉就 is ok

究 竟 Carousell 啲 人 係 賣 衫 定 賣 仔?

你真係啱大叔 俾人氹個啲

身材幾好

下

恐龍知我講咩

ur face

樣好似唔得

我唔知 講緊咩

我都想知喎

做鴨

唔好咩?

係嘅 豆哥

肥貝爺

Hello

多唔多人因為係呢到傾而變左做couple

helloooo

night ghost

you too

晚晚比蚊咬到訓唔到

放閃可恥

同意？

我屌佢老味麥當勞
琴日註冊個咩點餐app，唔記得untick收推銷資訊
由琴日到而家收到4個推銷電話, on99

係咪用咗尋日24蚊餐 voucher ?

冇用過任何野 ，淨係註冊左乜都冇做過

我尋日都有 down 就為咗張 24蚊 一個餐張voucher 買完就刪咗個 app 啦

如果佢唔係有黑底背景佢都唔會八婆到咁

有冇bt 呀。唔想線上

我係囉

(其實個個都私膠)

真係

貝貝同咗邊個一齊

???? 你食朦左？

谷住谷住叫表弟去你屋企腿張開兜野坐落去 你有你休息佢有佢un 一舉三德

失憶 慘過金魚

王子係舊登post 入面嘅人

貝貝唔係肥熊咩 幾時變咗瘦 持叔喜熊架嘛
我係咪溝亂晒

太肥不了

保存一點貞操唔好

後者

有無棚架嘅圖睇下

搵次影

影埋啲仔

檢討 檢討 再下一個

都唔會比你啦

咩事

其實 搵份工 承諾下 咪搞掂
人地原因都講咗你聽 唔係話唔夾 hea 你
仲想點
咁你覺得佢咁嘅要求過份不？

我覺過份
拍拖姐 講到談婚論嫁咁？

咁係佢急住想搵人過世姐
廿幾歲人唔定性好正常咋喎
明顯係佢要求高

咁係佢問題啦 佢識你果陣唔知你幾歲咩唔通
三十歲人想搵人過世就搵返個三十歲架啦

咁咪算 總有下個 你又唔差

以前嘅佢唔差

邊句

你好差咩

係未做到未搵到

遊仔hug

係咁架啦 你依家唔同成世都唔得咩

你操 fit啲 直頭想主動俾人睇添啦

Hi
新人留名

Hi 巴打

你好呀

你最近點呀

I'm fine， thanks Q U

1q me ok?

不了 not for fun

隊長 又有新片

屌你老母做到而家先食飯 真係要犧牲條命換高人工

好慘

呢排又俾個同我同年既仔仔展開猛烈攻勢
但係佢個ex仲正 超男神級

又係肉壯

男人老狗怕咩 就算尷尬咪著淨條under 去沖都冇人笑你

做乜又係佢

好悶 無咩野睇
rthk 31 重播

平日唔keep咪又無用

懶 求動力

無 肥落去啦你

Ok pmed

夏天幾時先到呢

冬天幾時到

全球暖化呀 無冬天架啦

咁冰河世紀幾時到

唔會有

冇野睇呀cc

我犧牲小我你有咩不滿？

隊長做一定零

遊巴都幾靚仔

丁緊

嘔完然後繼續 OT
今晚仲唔到我中

唔會啦

[url]ADDICT TO HUGE DICKS!!- INDIES 53 -デカ魔羅中毒- |

（抱）

應該係做一

因為個零唔大隻

又係呢句 你呢

隊長做零正好多

佢拍得一套做零嘅片

（避）
睇過

佬黎

相識接近六個月，由最初一日只會有兩句對話，直到每分每刻都會想搵你…掛住你…想同你一齊行街、睇戲、行山、行我最鍾意嘅超市….就算咩都唔做都好…只想靜靜地陪住你…只係想見到你…

曾幾何時我開始話：「我掛住你…」，你會即刻online同我講：「我都係呀！好掛住你呀！」但宜家我話：「我掛住你呀…」你毫無反應…..

你唔鍾意我飲威士忌，我口講：「唔好剝奪我僅有嘅樂趣」我應承過你我會飲少D….上星期我約你，諗住今個星期六約你上哥哥屋企諗住俾個驚喜你，我將我地一齊買嘅酒送曬入哥哥新屋(我同哥哥分開住)，我自己買左個牆架，安左上牆，display到靚一靚….為左就係證明我嘅決心…為左你…我願意改變自己…D酒送曬俾哥哥咁我就唔會忍唔住偷酒飲…但原來已經再冇機會….

到你今日同我講：「我好似handle唔到呢段關係…」我即刻忍唔住喺巴士喊左出嚟….究竟發生咩事？唔係剛剛先慶祝完相識五個月咋咩？！你話你對我嘅感覺開始慢慢少左，唔識點追返D感覺返嚟….已經再唔係之前咁樣…覺得好亂要D時間靜下….(WTF)

我試過盡力，可以知道發生緊咩事，唔知你係太忙定點，有種想疏離我嘅感覺，始終都係收收埋埋，唔講我知…再同我講已經係宜家哩個時刻…我唔知自己可以點做…

有冇人可以教下我…我真係好愛佢…我唔想冇左佢…

潮凱 越睇越似律汰

其實出糧戶口同一般用嘅戶口有咩分別
點解啲人要分開

Angus

係某啲銀行開出糧戶口有高啲息
多數係啲少人用既銀行 吸引人俾錢佢使

咁所以點解要分開用

一邊攞黎儲息用
一邊攞黎banking用

讀下finance啦如果你上到大學

唔洗讀呀冇如果

佬我ok

睇唔到呀

攰

過左熱戀期？

隊長條撚有點兒細

希望唔係啦
點解會咁兒戲

休息下啦

呢個網真係廢到嘔

相識 定 拍咗拖先

拍拖講個信字 就唔諗咁多架啦

排次序 好憎呢d人

利申：自己做緊，覺得自己好賤

好心啦 明明自己好有條件 做咩要搞賤自己 乖乖地搵個金龜咪幾好

傑傑

比我屌你未

入黎stalk下啲stalk 友

你咪係

Ain't no mountain high enough
Ain't no valley low enough
Ain't no river wide enough
To keep from getting to you

買粥食

face
stat

流汗哥

肚餓

終於放工

訓教了88

做咩？

又唔係咁講 睇中咗你嘅 身上普通嘅都係特別嘅 等下 緣份未到

好悶 想搵人傾計 。。

有咩想講

唔知想點 而加一個人係街坐
面對唔到自己

做咩事？

留名

「含撚死啦你」
呢句到底係祝福定詛咒

日日睇ig好多鄰家feel男仔
睇到心情都靚哂
全部都係直仔feel既hehe
好愛

禁國民口交 烏干達總統：嘴巴是拿來吃東西的

做咩姐你

詛咒

講錯咩依家

Avicii

Waiting for love

成班現充

hi

返學校做assignment做足成日

做完一份assignment hea左好耐都唔掂另一份

其實我仲有埋文件未做 不過唔想做

訂左七晚airbnb

做愛 ?

午安

哪裡盛況滿載 只得我令風景受害

起身扑野啦

毒撚一個去旅行

瞓多陣啦

早晨唷 大家

Good morning

有冇人覺得街邊燒賣好食過酒樓燒賣

點會冇

點解酒樓燒賣咁難食

太足料同唔彈牙？

今日熱咗好多咁

我都改咗名 估吓我係邊個

有冇tip屎?

有你ig

左青龍右滑鼠？

Bingo

都係唔記得

呢到冇乜邊幾個有我ig，除左你之外

洗唔洗咁閃呀兩位

毒撚冇人識

幻覺嚟嘅啫 利申單身

有

@炸雞

Come on

整多個交換tg大會

Binbinisthebest

換新電腦
咁舊個部可以拎去邊到賣/捐/dump
點樣刪哂裡面所有野先

Hotmilkisthebest

Google

今日睇咗成日書

點解啲人去旅行會一個行李寄倉一個拎上機
究竟擺咩擺咁多

睇咩

可能有啲野易碎想手提上機掛

台灣D詩集

文青

嬲緊佢

之前去完都一個擺哂

因為你無錢買野？

睇怕都係定了

有囉

女神啊

You gay?

明愛

新手係咁架啦

悶撚到抽筋

我都係
唔知仲有乜要做就騰黎騰去
不過practice makes perfect

係屋企廢hea中 唔想溫書

我都唔撚想做

i miss you

好肥呀我

搵你食飯好冇

好 近排都叫有d時間可以食

死肥仔

咪又係新

fatfat doggy

咪傻啦 我fing 咗一個月先叫真正開始有野做 好多公司都錫新人俾佢地 hea 下 錯下 其實無咩大不了

搵老師呻下

轉工

轉兼職囉

有新老公

有幾難呀

咁快？ 臭雞

試啱size 未

我岩岩出黎做野果陣都係咁

你太毒？

諗起有個打機網友見2次定3次M記都比人拒絕

好長 唔夠粗但接受到

我係臭雞我自豪

依家o幾？

380

終於得閒上水
做到氣咳

睇左做你撚抽筋

性暗示？

噢 不了

1

哈哈

打個一折都O157

佢係大隻仔

玩交友app有咩傾

圖？

唔po 佢出名架

大小姐

專食呢啲

please don't sad

揀客既臭雞

打算幾時定落黎，師兄你今年都…

搵到合適既咪定落黎

加油啦清

已經到左唔可以齋睇感覺既年紀

咁又唔係咁講嘅
無feel仲要一齊咁多年都好辛苦姐

又唔係冇feel既 只係齋有feel都未必一齊到

姐係要齊集哂高富帥有車有樓嘅標準答案？

我都想叫你要睇感覺 但雖然好無奈 好似的確係咁

無圖你話佢無手屌射你到成個屎眼都係精都得啦

佢自己已經差唔多係啦

呢條倫敦人妻真係有棍既八婆

起碼有事業囉 車我有所以唔係咩大問題

唔係個個都似你有圖嘅

終於到左港女比mk仔玩到個閪臭哂要搵毒撚埋單嘅年紀

我新老公都有樓

more 圖

臭雞

佢唔係毒撚囉

我好似見過幕門個樣

貴圈真亂
係咪貪人地大屌唔知幾多年前係app食過炸

佢都唔係埋單個個
可能埋單個個係呢

我見過幕門碌…

一講呢啲你就反應咁快

咁樣好sad

可能你新老公未想定呢

我都見過 咁岩嘅

講邊啲
我鐘意聽八卦呀嘛
我係死八婆

襟兄弟

死八婆！死八婆！死八婆！

貴圈真亂

我冇咩期望 純粹相處起黎舒服就算

第時你就係好似cc咁
頭先個客...好...好靚仔...
嘻嘻...好想..叫佢跟哥哥我入倉拎貨.....

閘住反彈冇回頭

你爽咪得

屌

想食未出聲囉
Stat??

我想

我唔洗啦多謝 你問下小糖

167/78/17/0

You stinky g

吹咩

跑步啦仲上連登

訓教發夢跑

繼續肥落去

狗也不屌

發覺自己最近好大食
食極都餓

百貨應百客

要肥啦

有做gym

咁俾我屌你啦

susan d愛滋呀伯

你已經唔係小肥

咁驚
真係有架

下我？

最近好餓

5g 未去過

你做奴跪低求我

講到似層層

臭雞扮s

你0定1呀

0

小糖呀

賤狗收聲 主人有俾你講野咩

咁點都係你跪低即刻含我啦

係呀佢死肥仔

含啦臭雞

係你跪低求我含你

細佬仔

都得啫，屌爆你個屎眼

我好緊架

痴撚線 依到搞咩黎 公然開p

鬆晒啦一早

放心我咁大碌實屌鬆你

我相信西藏唔係淫零

好可愛呀

唔可愛咩 天真無邪喎

似發展遲緩 弱智多

突然講講下攪到好Horny添

肥貓幾可愛呀 嗯

現約不囉唆

屌 童年 笑

有地

你又唔樣衰 點會似肥貓

我相信你既眼光

@本po最淫臭雞-西藏

貴post真亂

屌到我括約肌無力生活不能自理

我……我唔相信自己

之後你就係我嘅女人啦

痴線條lin係堅

好man呀

冷靜啲

明明就好想要

又係果個名既

Pmed

自爆

都唔係第一次啦佢

Ok不見不散

咩名

死開啦

我有老公喇

唔會

是但啦屌

下你老母呀

下下下下下雨

我唔得啦好辛苦

又係度講淫野

下下下下下下雨唔擔遮

硬哂啦，兩星期無出過

我唔理，我依家要強姦你

落街搵個可愛仔屌死佢

你食開屎?

LM

TG ggggiagunn

下....

咁辛苦你呀?

呢個po真係有cdrom

我咪係

想唔想睇

有冇人想同我深入交談

你又知

88

上面粉紅色字唔係咩

呢啲唔叫cd rom啦下話

見過好多次啦

我見到個topic名就諗起一個YouTuber嘅歌

178 50 ugly

真係叫單身不是狗

唔好

佢其實幾靚仔

炎症

178得50應該列作殘障

個嘴唇太厚
我覺得不行

我岩岩po個個仲靚仔喎

佢ex好睇啲

我係

瓊狗而家仲有無mon呢個post

乜水

痴撚線架 去咗隔離咁嘅

佢MON黎做咩

好多撕膠

兩個都靚仔

好多tg

本谷自古以來定下既規矩

佢哋會唔會add女

Add黎做姐妹？

一早無左啦

我一睇少呢度一眼就咁樣

唔關我事架

垃圾

西女人回歸未

廢事多口又比人話

靚女？

我唔add人

你個大話都幾大

私交 無晒人 點呀 約去邊

唔錯

係咁架啦 好出奇呀

我add左邊個？

我，六相

呵

又關你事

唔關呀

八婆

我有六相糖狗tg

嘻

姐姐

好噁心

你張相好樣衰啊

老母生成我咁 我都唔想

講識人邊及你

下？無啦啦又關識人咩事

最憎啲八婆係到單單打打

明打囉

咪就係

西藏哥哥

你？

中國或成最大贏家

我有西撞ig

Handsome
@小糖

男神

我男神黎 request好耐先比我follow

坂口健太郎

有啲似笑波子

乜名

邊位

比人爆頭

佢又唔係學姐

條街好多蚊

帶蚊拍出街

重口

是但啦

肥仔特別惹蚊

好渣

肥仔先正

好慘呀你 之前仲同佢同一個Line group 個陣加嘅

美極配肥婆
搵咩配肥仔

白汁

唔夠肥

太瘦 不了

但瘦仔個pat 好好睇

扁tattat邊到好睇

邊有呀 你有啲肉地咋嘛

無肌肉咪扁

難啲

小肉壯可以屌死我

點為之小肉壯

少少肌 少少肥

呢啲你又岩

好大雨

有j既一半我都岩

所以出親街都好開心
勁多仔
眼鏡 後生 叔叔 爸爸全部我都要

出出下街成地水

世界真美好
男仔真係好撚正

圖?

落街大把

先放自己腳圖再說

then不了

HI

hi stat?

嗨

乜水?
睇睇下出佢廣告

21歲毒J

爸爸💕💕💕好正

持巴之友

做咩wor😏

屌到我大肚

好年輕

下

原來遊仔咁細個架咋

咩玩法

Lm

好耐無見

最近點呢

都係老樣子，仲係一支公

廿一老江湖

我貼過囉

挑

佢唔係同個鬼佬結婚咩

下我連佢乜水都唔知

唔係散左喇咩

冇留意

聽日又有長輩圖

有無佢ig

呢條倫敦人妻真係有棍既八婆

#337些牙左人妻篇千字文回應

就嚟又1001，今次比個gay會你地開post

酒已賜

你地好彩喇 佢瞓咗覺 俾機會你地

你有咩感想

我都準備瞓

唔買 唔健康

呢排操大隻辛苦到喊出嚟

睇人仆街最開心

你咁了解我嘅

995

眼鏡仔真係好正
我就黎j到無力喇

陽痿未

原來帶眼鏡幾好睇 單眼皮 大眼

救命 圖已save低喪j